［求救］晚晚發惡夢是咪有問題

如題 晚晚都會發惡夢然後紮醒
有時惡夢醒左就開始鬼壓床
一晚可以重覆三四次

次次喊住醒 又喊到攰再瞓 再紮醒
會唔會係精神上有啲問題
幾個月黎都係咁
本身情緒已經好唔穩定
又瞓唔到 有時合埋眼已經浮現左個畫面

但只限係屋企瞓
去朋友度瞓甚至去camp都冇事
定係喺屋企有啲野

你屋企人會唔會好似你咁樣？

講下發咩惡夢
每次都同一個或者類似惡夢？

去朋友度瞓甚至去camp都冇事

因為你怕寂莫

建議巴打睇吓衛斯理本尋夢先

冇聽講過 但我間房有三個人一齊瞓

俾人追殺、瞓左係度望到頭頂好多把刀、
身邊既人傾傾下偈突然變左怪物既樣、
夢入面新識到既人 下一瞬間就會係我面前死去
等等等等 講起都好頹 真係好攰

但房入面都有其他屋企人
會咁誇張？

壓力太大
我發惡夢之餘仲有成日隻手發力
揸實個拳頭
訓醒隻手會好攰
放假就唔會咁

會唔會係因為生活好大壓力
會唔會覺得焦慮又或者好暴躁
又或者有咩陰影
其實最好當然係睇下醫生
不過冇錢邊有人理

細個睇過 唔通我前世係驅魔人

之前有個社工都懷疑我可能有情緒病
想睇醫生架 都唔知去邊睇
晚晚得瞓到兩三個鐘 人都癲

睇電視話驗皮質醇就可以知道壓力水平
好似只係用口水就驗到
睇下有冇化驗所同幾錢